夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

Ok

好

早抖

Po呢？

你開

佢話唔想開

訓

睡不得

真？

不睡得

唔想開

八八

撚粉 你上

叫你。。。

我瞓都要講八八㗎。。。

伯伯

屌 你地都是辣殺！

食緊腰芒

濕熱呀 唔好食咁多

我知啦

wohoooooo